天津甲級商廈發生大火 至少6死5傷

天津河西區發生一宗奪命大火。事發於今日凌晨4時許，位於河西區友誼路與平江道交口城市大廈頂層38樓突然起火，消防部門和河西區委區政府趕赴現場處置。從相片可見，起火大廈的玻璃幕牆嚴重燒毀，部份窗戶燒剩焦黑的窗框。

消防員拉喉將火救熄，事件中最少有11人送醫院救治，其中6人經搶救無效死亡。救援工作正在進行當中，起火原因正在進一步調查。

然而城市大廈的官方網頁資料，天津城市大廈隸屬於天津隆融置業，位處天津的金融中心友誼路，惟資料卻列出一楝36層的甲級寫子樓外，另有一楝36層服務式公寓，惟外界消息卻指起火點為大廈38樓，令事件蒙上神秘面紗，但有指該大廈沒有13及14樓。

燒成炭，搵唔到唔算死

清理低端人口

人人有責

天津又有燒雞

甲級低端, 抵燒啦

支版911